有勇者塔未

啱啱都想問

勇者塔去左邊

波已爛

長期滿血

準備左大量hp藥ready中

3

2

1

llllllllllllllllllll

第一眼望落去係覺得好笑

唔係講笑，睇完我覺得我唔應該怕羞，應該都要有自信去偽娘......

得一張
等食屎啦動漫節

llllllllllllllllllllllllllll

扣左少少hp
咁撚大個動物節得一張圖

今日去排隊都唔洗排
得角川要

推爆佢
圖圖圖圖圖

[有圖] 同呢條女玩乳交會唔會爽撚死?